5ch論"香港遊行 民眾高舉天滅中共"

7
そんな大規模の集会でコロナ感染は大丈夫なの？
這麼大規模集會 不怕感染病毒？

148
中国当局「（ピコーン）良い事思い付いたアルよ！」
回7樓 中國當局(靈光一閃)「想到好主意了阿魯！」

8
黄巾の乱待ってます
坐等黃巾之亂

73
この場合、紅天既死だな
回8樓 這次口號是紅天已死吧

11
光復香港時代革命！！
汚らしい中国共産党は滅ぼし中国を民主化しよう
消滅骯髒的中國共產黨 讓中國民主化吧

12
中共って、中国共産党の略だったのか。中国の蔑称かと思ってた。
我現在才知道中共是中國共產黨的簡稱。以為是中國的蔑稱。

16
天滅中共！！香港加油！！

20
コロナは、香港対策兵器だったと今でも思う。
現在依然覺得Corona是用來對付香港的兵器。

28
天滅中共が世界の願い
天滅中共是全世界的願望

31
天滅中共！断韓滅朝！

32
かつて世界一だったという幻想が捨てきれない中共 幻想なんだけどな
中共依然無法捨棄自己曾經世界第一的幻想 雖然就只是幻想

33
天滅自民！天滅自民！

34
天滅中共って字面がかっこいいな
天滅中共這詞真是帥氣

52
回34樓 天滅晋三

36
国家安全法じゃなくて中共安全法だから
不是國家安全法而是中共安全法

37
天滅中共 天滅中共
中国共産党を滅ぼせ
毀滅中國共產黨

41
天滅中共の語呂がかっこいいな
天滅中共的語感真是帥氣

42
自民党政府は国民への弾圧に憧れがあるようで、一切非難しない。
自民党が左翼である証拠。
自民黨政府憧憬鎮壓國民所以都不批評。證明自民黨就是左翼。

51
「天滅中共」のポスターは日本の津々浦々にも貼るべき
"天滅中共"的海報應該在日本各地也要張貼

62
香港人よなんとか6月4日まで持ちこたえろ そしてこの日に盛大にデモかましたれ
中共はこの日が永遠に刻まれることを必ず嫌がるはずだ
希望香港人撐到6月4日 在那天盛大遊行 中共一定會痛恨讓那天名留史冊

74
天滅中共か。いいね。
天滅中共嗎。好耶。

76
点滅中共 世界の標語だな
點滅中共 應該當全世界的標語

80
天誅滅共

91
日本と台湾は香港を支持するよ 一緒に頑張ろう
日本和台灣支持香港 一起加油吧

92
お断りします
回91樓 我拒絕

96
五毛かよ
回92樓 你五毛？

101
中共以前の中国はよかった
還是中共時代以前的中國好

112
ジャッキーチェンが泣いてるぜ
成龍在哭泣

117
彼は完全に中共の広告塔だよ 向こうのTV番組で習近平思想（）のPRやってる
回112樓 他已經完全變中共的活廣告了吧 在那邊的電視節目宣傳習近平思想()

115
明日は我が身の日本
だから右派議員に頑張って貰わないと結果国民が犠牲になる
明日日本 所以右派議員不努力的話最後國民會成為犧牲品

118
天滅中共！
人類の敵シナチスをぶち殺せ
撲滅人類公敵支納粹

129
鬼滅の刃

135
天滅中共！
カッコイイ！
帥氣！

147
香港制覇したら次は台湾？台湾の次は沖縄？沖縄の次は九州と北海道？
香港制霸之後是台灣？台灣之後是沖繩？沖繩之後是九州和北海道？

153
返還時点でかなりの金持ちがカナダに移民した
あと台湾人もそうだけど子息を日本人やアメリカ人と結婚させてリスクヘッジしてる
返還時很多有錢人移民加拿大了吧 和台灣人一樣讓小孩跟日本或美國人結婚避險

157
香港で不自由だとか言ってたら 規制だらけの日本はどうなるんだよ。
在香港覺得不自由的話 來到規定限制一堆的日本會如何呢

165
対岸の火事とは思えない、侵略戦争始まったで
這可不是能隔岸觀火的局面，侵略戰爭開始囉

166
言論の自由だの民主主義だのは 欧米が非欧米圏の政権を転覆させるために存在するよう
なもん なけりゃないで誰も困らないのが現実 実際、中国のメインランドでは誰も困っ
ていないしな おまけに経済も発展したし何の問題もない
言論自由和民主主義什麼的 都是歐美用來顛覆非歐美圈政權的工具 現實是沒有人會因缺
乏這些而困擾 實際上中國的大陸沒有任何人困擾 而且經濟也發展起來了 毫無問題

168
まあ確かに 少なくともキリシタン弾圧してた日本が
今の中国を批判は出来ない それにネトウヨは、時代や場所によって
正しいことも変わるから、外野がとやかく言うのは間違いだっていつも言ってるよな
回166樓 說的對 尤其以前曾經鎮壓基督教的日本 沒資格批評現在的中國 網路右翼們，
"正確"的定義會隨著時代和場所改變，而外人說三道四是錯的

228
中共は消えろ
回166樓 中共滾啦

186
五毛党の皆さま、ご苦労様です
回168樓 各位五毛黨，工作辛苦了

167
中国は終わった
中國完了

173
「天滅中共」か 良い言葉だ、憶えておこう
「天滅中共」嗎 真是好詞，記住了

175
天滅安倍

181
香港支配されたら、第二の臓器倉庫になるのかな。
香港被支配的話，會變成第二個器官倉庫嗎

187
天滅日共

202
中共＝DV夫 香港＝必死で縁切りしたがってる嫁 って感じ
感覺 中共=家暴夫 香港=拼命想離的老婆

210
中国には共産党員以外も一応いることになってるけど憲法に共産党支配を認めてるから
全く意味無し 弁当に入ってる緑のプラの葉っぱくらい意味ない
中國也是有非共產黨員 但是憲法規定由共產黨統治 所以完全沒意義
跟便當裡的塑膠綠葉一樣沒意義

229
中国人はネットスラングで自国を天朝Vと呼ぶらしい
聽說中國人在網路上自稱天朝

234
中国共産党の擁護に必死なのがいるけど これが最近よく聞く五毛党ってやつ？
有人很拼命幫中國共產黨護航 這就是最近常聽到的五毛黨？

236
香港加油！！！

238
もう面倒だから内戦始めちゃいなよ
アメリカや国連軍が出てくる良い理由が出来るじゃん！
真是麻煩 直接內戰啦 這樣美國和聯合國軍就有很好的理由參戰了！

249
天滅・・・
いい言葉だなぁ
真是好詞

259
さぁそろそろ世界が目を覚ましそうだな。
世界也差不多該清醒了吧。

283
安倍支持だけど香港と台湾は独立すべきだ
先聲明我支持安倍 但我覺得香港和台灣應該要獨立

322
中共マジで潰さないと東アジアが焦土と化すな
マジで宮古・石垣に護衛艦並べないといけなくなる
真的不擊潰中共的話東亞要變焦土了 真的該派護衛艦去宮古和石垣了

324
中共の問題じゃないって。民意はむしろすぐにでも台湾武力統一が多数。
それを中共が抑えている。中共が潰れたら日本が安泰になるわけでも、国民生活が良く
なるわけでもない。
回322樓 不是中共的問題好嗎。多數民意是立刻武統台灣，中共在踩剎車呢。
擊潰中共，日本也不會安泰或國民生活變好。

325
糞ゴミ五毛ぶっ殺すぞ
回324樓 糞垃圾五毛我做掉你喔

326
ネトウヨ必死だな。w 顔晒してから言えよこの腰抜け糞蛆虫が
回325樓 網路右翼真拼命。w 秀出本尊再來講啦膽小糞蛆蟲

334
チャンコロ工作員ぶち殺すぞ
回326樓 清國奴間諜我做掉你喔

329
香港加油 天滅中共

336
いやまじで香港やばいな
啊這下香港真的糟了

338
しかし香港警察は何も思わないのかな？もうすっかり中共の権力の犬か？
但是香港警察都沒意見嗎？都變成中共權力的狗了嗎？

340
天滅中共 天滅五毛

ptt睇到

到時應該小粉紅又去唔到買廁所板

日本論壇都有5毛，cls

5毛同武漢肺炎一樣
全球都有

好多自私撚見支那有米，想去發大財

同連登一樣有啲人派膠9up

96
五毛かよ

笑撚死
五毛真係邊度都高辨認度

天滅中共！断韓滅朝！
韓國: 屌又關我事